各位小心 九龍大部分警力都湧緊過嚟

極多警車駛往旺角方向